武漢住宅用酒精消毒，發生大火闔家平安

原來腦殘係會致命

香港廢老隨時害死人

全黨

燒死唔計病死，順手燒埋係屋企就死嗰啲

唔怪得疫情可防可控

要幾多酒精先可以燒到咁
唔通收埋好多貨